export const articlesMock = [
  {
    content: {
      id: 24,
      path: 'http://foot.local.back/juan-carlos-valeron-lartiste-oublie/',
      title: "Juan Carlos Val\u00e9ron, l'artiste oubli\u00e9",
      excerpt:
        'Duis vulputate, tortor vel dictum luctus, lorem sem ullamcorper magna, et ultricies tellus nisi aliquam nulla. Vivamus aliquam ligula auctor velit malesuada, ac luctus nunc hendrerit.',
    },
    categories: [{ path: 'http://foot.local.back/category/championnats/la-liga/', name: 'La Liga' }],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/08/point-electrique-prochedeau.jpeg',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941818,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 22,
      path: 'http://foot.local.back/le-mondial-au-qatar-est-un-succes/',
      title: 'Le Mondial au Qatar est un succ\u00e8s',
      excerpt:
        'Phasellus urna nisl, fermentum eget elementum ac, venenatis sit amet lacus. Phasellus placerat erat ac feugiat vehicula. Nunc vitae semper sem.',
    },
    categories: [{ path: 'http://foot.local.back/category/non-classe/', name: 'Non class\u00e9' }],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/07/Screenshot-2022-07-29-at-16.54.24.png',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941747,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 19,
      path: 'http://foot.local.back/le-jour-ou-teofilo-cubillas-a-tue-le-bresil/',
      title: 'Le jour o\u00f9 Teofilo Cubillas a tu\u00e9 le Br\u00e9sil',
      excerpt:
        'Aliquam ultricies sodales lacus non accumsan. Proin facilisis sem id lectus cursus pharetra. Donec dignissim placerat ante nec facilisis. Vestibulum eget lobortis turpis, nec feugiat nibh. Aliquam porta, tellus sed egestas rutrum, tellus nulla malesuada orci, ac dictum neque ipsum nec nibh. Quisque eget interdum massa.',
    },
    categories: [
      { path: 'http://foot.local.back/category/continents/amerique-du-sud/', name: 'Am\u00e9rique du sud' },
      { path: 'http://foot.local.back/category/histoire/', name: 'Histoire' },
    ],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/08/solution-technique.png',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941547,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 14,
      path: 'http://foot.local.back/status-quo-entre-paris-et-marseille/',
      title: 'Status quo entre Paris et Marseille',
      excerpt:
        'Sed elementum lorem eu congue fringilla. Sed luctus ipsum vel neque luctus porta. Praesent viverra neque eu nibh ornare, sed interdum erat faucibus. Duis vehicula mauris sed quam iaculis, non varius elit ultrices. ',
    },
    categories: [{ path: 'http://foot.local.back/category/championnats/ligue-1/', name: 'Ligue 1' }],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/08/point-electrique-prochedeau.jpeg',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941352,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 2,
      path: 'http://foot.local.back/bonjour-tout-le-monde/',
      title: "Le Milan AC perd d'entr\u00e9e",
      excerpt: 'Extrait de mon article',
    },
    categories: [
      { path: 'http://foot.local.back/category/corruption/', name: 'Corruption' },
      { path: 'http://foot.local.back/category/championnats/serie-a/', name: 'Serie A' },
    ],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/07/Screenshot-2022-07-29-at-16.54.24.png',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659113236,
    stats: { comments: 1 },
  },
  {
    content: {
      id: 23,
      path: 'http://foot.local.back/juan-carlos-valeron-lartiste-oublie/',
      title: "Juan Carlos Val\u00e9ron, l'artiste oubli\u00e9",
      excerpt:
        'Duis vulputate, tortor vel dictum luctus, lorem sem ullamcorper magna, et ultricies tellus nisi aliquam nulla. Vivamus aliquam ligula auctor velit malesuada, ac luctus nunc hendrerit.',
    },
    categories: [{ path: 'http://foot.local.back/category/championnats/la-liga/', name: 'La Liga' }],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/08/point-electrique-prochedeau.jpeg',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941818,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 21,
      path: 'http://foot.local.back/le-mondial-au-qatar-est-un-succes/',
      title: 'Le Mondial au Qatar est un succ\u00e8s',
      excerpt:
        'Phasellus urna nisl, fermentum eget elementum ac, venenatis sit amet lacus. Phasellus placerat erat ac feugiat vehicula. Nunc vitae semper sem.',
    },
    categories: [{ path: 'http://foot.local.back/category/non-classe/', name: 'Non class\u00e9' }],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/07/Screenshot-2022-07-29-at-16.54.24.png',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941747,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 13,
      path: 'http://foot.local.back/le-jour-ou-teofilo-cubillas-a-tue-le-bresil/',
      title: 'Le jour o\u00f9 Teofilo Cubillas a tu\u00e9 le Br\u00e9sil',
      excerpt:
        'Aliquam ultricies sodales lacus non accumsan. Proin facilisis sem id lectus cursus pharetra. Donec dignissim placerat ante nec facilisis. Vestibulum eget lobortis turpis, nec feugiat nibh. Aliquam porta, tellus sed egestas rutrum, tellus nulla malesuada orci, ac dictum neque ipsum nec nibh. Quisque eget interdum massa.',
    },
    categories: [
      { path: 'http://foot.local.back/category/continents/amerique-du-sud/', name: 'Am\u00e9rique du sud' },
      { path: 'http://foot.local.back/category/histoire/', name: 'Histoire' },
    ],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/08/solution-technique.png',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941547,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 11,
      path: 'http://foot.local.back/status-quo-entre-paris-et-marseille/',
      title: 'Status quo entre Paris et Marseille',
      excerpt:
        'Sed elementum lorem eu congue fringilla. Sed luctus ipsum vel neque luctus porta. Praesent viverra neque eu nibh ornare, sed interdum erat faucibus. Duis vehicula mauris sed quam iaculis, non varius elit ultrices. ',
    },
    categories: [{ path: 'http://foot.local.back/category/championnats/ligue-1/', name: 'Ligue 1' }],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/08/point-electrique-prochedeau.jpeg',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659941352,
    stats: { comments: 0 },
  },
  {
    content: {
      id: 6,
      path: 'http://foot.local.back/bonjour-tout-le-monde/',
      title: "Le Milan AC perd d'entr\u00e9e",
      excerpt: 'Extrait de mon article',
    },
    categories: [
      { path: 'http://foot.local.back/category/corruption/', name: 'Corruption' },
      { path: 'http://foot.local.back/category/championnats/serie-a/', name: 'Serie A' },
    ],
    image: 'http://foot.local.back/wp-content/uploads/2022/07/Screenshot-2022-07-29-at-16.54.24.png',
    author: { id: '1', name: 'Sebek' },
    date: 1659113236,
    stats: { comments: 1 },
  },
];
